身為一個普通市民真係好驚驚

身為一個普通市民 睇到今日元朗俾班黑社會咁樣橫行 我諗以後都唔敢去元朗消費行街
唔好話帶住老婆仔女去元朗行街 途經都唔夠膽 真係驚去到一落車就俾黑社會亂棍打
打電話報警又打唔通 通左班警察又叫我地：驚就唔好出街
咁就只好聽阿sir講 避開唔好去
我有啲朋友係元朗返工 都話諗緊聽日請唔請假好 你知啦依家元朗咁兇險 可能著黑色西裝都會俾人打